手動改咗Ram Mhz 之後開唔到機入Bios

剛剛買左部新機行b450 + AMD 3700x + 3600mhz ge Ram
我見佢auto就行緊2666 就自己入bios 將個auto set做 3600mhz
結果就開唔到機又入唔番Bios
有冇巴打教下應該點先可以入番Bios改番個setting

睇說明書搵 clear cmos jumper，short左佢幾秒 or 拆銀色電池一陣插返

點解行唔到既

Short jumper pin + 抆底板電池

同埋你更新左bios先好改ram speed

我月頭換新機試過咁樣

Short Jump pin即係點解？

直接用翻Ram本身有嘅XMP先啦 齋set頻率 啲Timing Auto可能唔岩用

clear cmos

clear cmos都未識就學人超頻

google reset bios + your mb model

真係唔識
以為板同cup支援到3600，直插就得，點知原來唔係

懶得學點洗cmos就

有粒button cell , 拔左佢過半個鐘擺返
效果一樣

無改cl

搞定了，我搵到個Clrtc針，拎螺絲批hi左下，之後插電開機就入得番了
多謝咁多位巴打教路

應該開xmp就上到3600

係，岩岩開左
原來都方便

#41960

抵啦

樓上有份教樓豬嘅都係撚樣嚟

16歲就可以屌閪，18先睇得片

唔開XMP 走去手動set頻率
果然係人才

咩plugin嚟？

Amd抵死啦

[LIHKG User Script] 顯示回覆用戶資料 （加強版）

#241504

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

係咪用javascript寫

大佬你買條超頻Ram
就開XMP 啦 仲手動搞做咩春
如果XMP set 好左都入唔到Windows
做update 個bios 應該就冇事